[{
        "id_escenario": "1",
        "path_audio": "public\/audio\/escenarios\/1.mp3",
        "path_image": "public\/image\/escenarios\/1.png",
        "data_evidencia": [{
                "id_evidencia": "1",
                "imagen": "public\/image\/evidencias\/1\/1.1.png",
                "texto": "CAE de una altura de 03  metros. Al caer se lastima la pierna izquierda.",
                "audio": "public\/audio\/evidencias\/1\/1.1.mp3",
                "id_formulario": "1",
                "respuesta": "1",
                "respuesta_true": "Correcto, incluso pudo haberse lesionado algo m\u00e1s que la pierna izquierda.",
                "respuesta_false": "Si hubo un da\u00f1o, en este caso lo recibi\u00f3 Juan muy probablemente no s\u00f3lo en su pierna izquierda\r\n",
                "id_escenario_evidencia": "1",
                "id_escenario": "1",
                "titulo": "f1",
                "pregunta_text": "\u00bfpregunta del form 1?",
                "data_formulario": [{
                        "id_alternativa": "1",
                        "description": "accidente"
                    }, {
                        "id_alternativa": "2",
                        "description": "incidente"
                    }]
            }, {
                "id_evidencia": "2",
                "imagen": "public\/image\/evidencias\/1\/1.2.png",
                "texto": "Se comprob\u00f3 que el \u00fanico da\u00f1o lo recibi\u00f3 MUKITO, espec\u00edficamente en la pierna izquierda.",
                "audio": "public\/audio\/evidencias\/1\/1.2.mp3",
                "id_formulario": "2",
                "respuesta": "3",
                "respuesta_true": "Correcto, s\u00f3lo MUKITO fue quien sufri\u00f3 los da\u00f1os.",
                "respuesta_false": "S\u00f3lo MUKITO recibi\u00f3 da\u00f1os, no hubo da\u00f1os a los materiales ni contaminaci\u00f3n ambiental.",
                "id_escenario_evidencia": "2",
                "id_escenario": "1",
                "titulo": "f2",
                "pregunta_text": "\u00bfpregunta del form 2?",
                "data_formulario": [{
                        "id_alternativa": "3",
                        "description": "persona"
                    }, {
                        "id_alternativa": "4",
                        "description": "material"
                    }, {
                        "id_alternativa": "5",
                        "description": "medio ambiente"
                    }]
            }, {
                "id_evidencia": "3",
                "imagen": "public\/image\/evidencias\/1\/1.3.png",
                "texto": "MUKITO fue trasladado al t\u00f3pico,  en donde se diagnostic\u00f3 que sufri\u00f3 una fractura en la pierna.",
                "audio": "public\/audio\/evidencias\/1\/1.3.mp3",
                "id_formulario": "3",
                "respuesta": "7",
                "respuesta_true": "Correcto,  MUKITO qued\u00f3 incapacitado de realizar sus labores cotidianas.",
                "respuesta_false": "La severidad del da\u00f1o es m\u00e1s que leve, pues hay una incapacidad de por medio. Adem\u00e1s MUKITO sigue con vida.",
                "id_escenario_evidencia": "3",
                "id_escenario": "1",
                "titulo": "f3",
                "pregunta_text": "\u00bfpregunta del form 3?",
                "data_formulario": [{
                        "id_alternativa": "6",
                        "description": "leve"
                    }, {
                        "id_alternativa": "7",
                        "description": "incapacitante"
                    }, {
                        "id_alternativa": "8",
                        "description": "mortal"
                    }]
            }]
    }, {
        "id_escenario": "2",
        "path_audio": "public\/audio\/escenarios\/2.mp3",
        "path_image": "public\/image\/escenarios\/2.png",
        "data_evidencia": [{
                "id_evidencia": "7",
                "imagen": "public\/image\/evidencias\/2\/2.1.png",
                "texto": "Sin embargo se produjo un peque\u00f1o corte en la mano izquierda.",
                "audio": "public\/audio\/evidencias\/2\/2.1.mp3",
                "id_formulario": "1",
                "respuesta": "1",
                "respuesta_true": "Correcto. Los cortes y golpes constituyen ya un accidente con da\u00f1os a la persona.",
                "respuesta_false": " Los cortes y golpes constituyen ya un accidente con da\u00f1os a la persona.",
                "id_escenario_evidencia": "8",
                "id_escenario": "2",
                "titulo": "f1",
                "pregunta_text": "\u00bfpregunta del form 1?",
                "data_formulario": [{
                        "id_alternativa": "1",
                        "description": "accidente"
                    }, {
                        "id_alternativa": "2",
                        "description": "incidente"
                    }]
            }]
    }, {
        "id_escenario": "3",
        "path_audio": "public\/audio\/escenarios\/3.mp3",
        "path_image": "public\/image\/escenarios\/3.png",
        "data_evidencia": []
    }, {
        "id_escenario": "4",
        "path_audio": "public\/audio\/escenarios\/4.mp3",
        "path_image": "public\/image\/escenarios\/4.png",
        "data_evidencia": []
    }, {
        "id_escenario": "5",
        "path_audio": "public\/audio\/escenarios\/5.mp3",
        "path_image": "public\/image\/escenarios\/5.png",
        "data_evidencia": []
    }, {
        "id_escenario": "6",
        "path_audio": "public\/audio\/escenarios\/6.mp3",
        "path_image": "public\/image\/escenarios\/6.png",
        "data_evidencia": []
    }, {
        "id_escenario": "7",
        "path_audio": "public\/audio\/escenarios\/7.mp3",
        "path_image": "public\/image\/escenarios\/7.png",
        "data_evidencia": []
    }, {
        "id_escenario": "8",
        "path_audio": "public\/audio\/escenarios\/8.mp3",
        "path_image": "public\/image\/escenarios\/8.png",
        "data_evidencia": []
    }, {
        "id_escenario": "9",
        "path_audio": "public\/audio\/escenarios\/9.mp3",
        "path_image": "public\/image\/escenarios\/9.png",
        "data_evidencia": []
    }, {
        "id_escenario": "10",
        "path_audio": "public\/audio\/escenarios\/10.mp3",
        "path_image": "public\/image\/escenarios\/10.png",
        "data_evidencia": []
    }, {
        "id_escenario": "11",
        "path_audio": "public\/audio\/escenarios\/11.mp3",
        "path_image": "public\/image\/escenarios\/11.png",
        "data_evidencia": []
    }, {
        "id_escenario": "12",
        "path_audio": "public\/audio\/escenarios\/12.mp3",
        "path_image": "public\/image\/escenarios\/10.png",
        "data_evidencia": []
    }, {
        "id_escenario": "13",
        "path_audio": "public\/audio\/escenarios\/13.mp3",
        "path_image": "public\/image\/escenarios\/10.png",
        "data_evidencia": []
    }, {
        "id_escenario": "14",
        "path_audio": "public\/audio\/escenarios\/14.mp3",
        "path_image": "public\/image\/escenarios\/10.png",
        "data_evidencia": []
    }, {
        "id_escenario": "15",
        "path_audio": "public\/audio\/escenarios\/15.mp3",
        "path_image": "public\/image\/escenarios\/10.png",
        "data_evidencia": []
    }]
