[{
        "id_escenario": "1",
        "path_audio": "public\/audio\/escenarios\/1.ogg",
        "data_evidencia": [{
                "id_evidencia": "1",
                "imagen": "public\/image\/evidencias\/1.1.png",
                "texto": "CAE de una altura de 03 metros. Al caer se lastima la pierna izquierda.",
                "audio": "public\/audio\/evidencias\/1\/1.1.ogg",
                "id_formulario": "1",
                "respuesta": "1",
                "id_escenario_evidencia": "1",
                "id_escenario": "1",
                "data_formulario": [{
                        "id_alternativa": "1",
                        "description": "accidente"
                    }, {
                        "id_alternativa": "2",
                        "description": "incidente"
                    }]
            }, {
                "id_evidencia": "2",
                "imagen": "public\/image\/evidencias\/1.2.png",
                "texto": "Se comprob\u00f3 que el \u00fanico da\u00f1o lo recibi\u00f3 MUKITO, espec\u00edficamente en la pierna izquierda.",
                "audio": "public\/audio\/evidencias\/1\/1.2.ogg",
                "id_formulario": "2",
                "respuesta": "3",
                "id_escenario_evidencia": "2",
                "id_escenario": "1",
                "data_formulario": [{
                        "id_alternativa": "3",
                        "description": "persona"
                    }, {
                        "id_alternativa": "4",
                        "description": "material"
                    }, {
                        "id_alternativa": "5",
                        "description": "medio ambiente"
                    }]
            }, {
                "id_evidencia": "3",
                "imagen": "public\/image\/evidencias\/1.3.png",
                "texto": "MUKITO fue trasladado al t\u00f3pico, en donde se diagnostic\u00f3 que sufri\u00f3 una fractura en la pierna.",
                "audio": "public\/audio\/evidencias\/1\/1.3.ogg",
                "id_formulario": "3",
                "respuesta": "7",
                "id_escenario_evidencia": "3",
                "id_escenario": "1",
                "data_formulario": [{
                        "id_alternativa": "6",
                        "description": "leve"
                    }, {
                        "id_alternativa": "7",
                        "description": "incapacitante"
                    }, {
                        "id_alternativa": "8",
                        "description": "mortal"
                    }]
            }, {
                "id_evidencia": "4",
                "imagen": "public\/image\/evidencias\/1.4.png",
                "texto": "El m\u00e9dico de turno indic\u00f3 que MUKITO deber\u00e1 guardar esctricto reposo por un per\u00edodo de 3 meses.",
                "audio": "public\/audio\/evidencias\/1\/1.4.ogg",
                "id_formulario": "4",
                "respuesta": "11",
                "id_escenario_evidencia": "4",
                "id_escenario": "1",
                "data_formulario": [{
                        "id_alternativa": "9",
                        "description": "primer auxilio"
                    }, {
                        "id_alternativa": "10",
                        "description": "atenci\u00f3n m\u00e9dica"
                    }, {
                        "id_alternativa": "11",
                        "description": "temporal"
                    }, {
                        "id_alternativa": "12",
                        "description": "permanente"
                    }]
            }, {
                "id_evidencia": "5",
                "imagen": "public\/image\/evidencias\/1.5.png",
                "texto": "Evaluemos la severidad y probabilidad del evento.",
                "audio": "public\/audio\/evidencias\/1\/1.5.ogg",
                "id_formulario": "5",
                "respuesta": "13",
                "id_escenario_evidencia": "5",
                "id_escenario": "1",
                "data_formulario": [{
                        "id_alternativa": "13",
                        "description": "alto"
                    }, {
                        "id_alternativa": "14",
                        "description": "medio"
                    }, {
                        "id_alternativa": "15",
                        "description": "bajo"
                    }]
            }]
    }, {
        "id_escenario": "2",
        "path_audio": "public\/audio\/escenarios\/2.ogg",
        "data_evidencia": []
    }, {
        "id_escenario": "3",
        "path_audio": "public\/audio\/s3.mp3",
        "data_evidencia": []
    }, {
        "id_escenario": "4",
        "path_audio": "public\/audio\/s4.mp3",
        "data_evidencia": []
    }, {
        "id_escenario": "5",
        "path_audio": "public\/audio\/s5.mp3",
        "data_evidencia": []
    }, {
        "id_escenario": "6",
        "path_audio": "public\/audio\/s6.mp3",
        "data_evidencia": []
    }, {
        "id_escenario": "7",
        "path_audio": "public\/audio\/s7.mp3",
        "data_evidencia": []
    }, {
        "id_escenario": "8",
        "path_audio": "public\/audio\/s8.mp3",
        "data_evidencia": []
    }, {
        "id_escenario": "9",
        "path_audio": "public\/audio\/s9.mp3",
        "data_evidencia": []
    }, {
        "id_escenario": "10",
        "path_audio": "public\/audio\/s10.mp3",
        "data_evidencia": []
    }]